比係你，你寧願4千幾坐港航，定3千幾坐廉航

一定要旺季12月21-28去大阪，比係你會點

港航

4千

CX

豪啲坐CX都係5叉野 CX啦

首先要睇時間 揀靚嗰個
如果後者係包埋行李費
我會揀廉航
HX個餐同機上娛樂唔值1K掛
反正有事兩間都唔理你
HX咪又係掟你係機場自生自滅

其實cx fanfare係咪都冇旺季份

True

ANA應該都4千中間

廉航（peach)包埋行李都3700

MM好似班Red eye 你諗你

如果3千幾係包哂所有嘢 時間又岩 就廉航

4千幾坐港航。算9數

識坐一定係坐UO

差成千蚊 拎去食唔好

UO

即係點

用skyscannxx search
你個日子HX去大阪$3687咋喎(連稅)
但時間係下晝6點幾機去, 早上6點幾番
我覺得算係咁

peach
1655到，2115返
計晒就3700

港航
2235到，2335返
4400

中間差六舊，屌，好撚難決定

三千幾近四千蚊去大阪算貴
我8月去都係二千頭（連稅+行李20kg）

無得咁計
紅日連假學生假不嬲海鮮價

佢聖誕去, 仲要而家先買, 唔過4K都偷笑啦
我年頭買聖誕去東京, 搭JAL都係$3900, 而家已經加到6000幾

咁又唔係既，
早幾日去完鹿兒島返，
原本24返，打風24號冇機，
但HX25號就比到機我返，
同一個時段UO同HX，HX都係貴UO幾百蚊
但UO班友到依家都唔知點了

CX 得返full fare Y 7290

工作關係，年頭未知幾時放

600 蚊有乜好諗 十個人去你埋單？

買機票睇價錢>時間>質素

爭幾舊唔會揀廉航啦

坐過一兩次廉航真係不了 Delay多過乜 比多少少坐CX算

hx 一樣都係垃圾

3千幾坐廉航
試一次先
如果真係伏最多下次唔好搭
聽聞peach ok
好過hkexpress

廉航無半價都唔洗考慮啦

做人做狗自己揀

諗住問下人拎下意見姐

1.航班時間（早去晚返 ）
2.價錢（包唔包行李）
對比一下兩者
如果差少少但慳1千
咁當然揀廉航
慳果1千又可以食多一餐

最仆街係peach 晏到晚返，港航晏到晏返，咁先搞到我1516

咁peach時間好啲喎

屌

直航：CX / ANA / AI / MM / GK
轉機：CI / BR

HX 同 UO 係支那雙非航空，不了

俾得呢個價仲坐廉航
等咖哩航空出平好過啦
咁有米旺季去仲要揀邊個垃圾好
笑死唔笑死

係呀巴打
peach
1230->1655
2115->0040
未計行李同位3235，計埋應該都係3700

依家好明顯你係睇錢份上 洗乜睇時間
peach啦

其實大撚把工一定只可要旺季去囉

CI好多意外
google下
睇完你會唔敢搭

四千幾坐廉航

1655到多半日用，去旅行早1個鐘到就係多一個鐘玩睇時間做人

因航或者ana啦

其實價錢時間都係peach好啲
放心去馬啦

CX 一樣垃圾。
識座一定係座JAL 同ANA

做人做狗自己揀

ANA 做緊兩千幾......

JAL/ANA 啦

坐過咖哩航空，係平嘅，但delay 咗三個鐘

唔睇下香草？

ANA/JAL

聖誕節你買張2千幾比我睇

如果12月20號晚機去凌晨到2045-0115
咁你21號就會有多一日玩
不過要分開兩間航空公司 Jetstar同peach
價錢都係$3228(未計稅同行李)
你12月20號幾點收工？

JAL 同ANA睇過成5000-6000

唔該晒巴打
但我諗我都係peach算
我凌晨先收工
btw,thank you

拎peach同hx比

梗係cx啦

淡季想慳可以廉航
旺季一定係非廉航
因為旺季廉航一定出事

3千幾坐廉航 飛大阪過2500廉航已經唔抵坐 ANA啦不如

你有預多幾日時間既咪廉航囉

誓死反共

(紅字)華航自從2002年空中解體嗰單後後已經洗心革面,唔駛再驚

沖繩著火單嘢唔記得左?

舊年21-28去東京 cx$3300
（21凌晨機，28早機）
舊年暑假book 既

5千蚊
港所business (非旺季)

比少少 ，有起事都無咁淆

細蚊仔為$600 都咁苦惱 玩股票隨時1分鐘都無左

design fault就係波音的問題啦

月頭去北海道第坐HX, delay左3個鐘，差啲租唔到車
黎緊聖誕去東京即刻揀返ANA

我揀ana

聖誕啊傻尻

我都想有得早book

ANA樓主個期要6千幾銀

6千轉機+1d

聖誕5700有交易啦

5700夠我飛兩轉大阪

只係差一千就唔好慳啦

港航是指港龍？
還是指香港航空？

旺季CX 5000應該唔得?
我6月底去大阪坐CX 連稅連燃油費 都差唔多3600

岩岩CHECK左5千幾有交易

好多人冇查過價就岀黎鳩up又話貴又盛

計錢計時間都係廉航好
其他因素唔識計

三幾個鐘... 睇下邊個時間好...

咁就緊係ana啦

睇下去邊，5個鐘頭內既機，3千廉航好q貴，過2k既點都坐非廉航

無所謂啦，係我唔正常要西時間姐

HX 同 UO咪又係同一個海南航空老母
一舊屎同兩舊屎既分別
不過貪平個時會繼續搭
只係記得要食得鹹魚抵得渴

今朝UO又瘋狂CANCEL左幾班機

聖誕喎
非廉要$5-6000

（唔計HX)

HX 好小小嘅
起碼有大機清客清得快d

UO 無事無幹都cut 機，一打風真係

冬天日本一落雪

sorry D機係唔係都返唔到黎 飛唔到

跟住有機但無Crew (做到病晒）

UO 西就眾所鳩知，所以我都冇諗過
但唔知其他點

港航，上次打風返唔到香港起碼都安排到有間酒店住下

咁講，航空公司西起上黎間間都一樣
唔係因航唔會成日咁多投訴
我買機票除左睇價錢仲會睇時間
所以都係睇你自己要求係乜
而廉航過2500蚊都唔會考慮

上年北海道大雪 廚叉做得好過國泰
有加班機
不過班Crew就真心辛苦

廚叉狗都唔屌，啲飛雞閪口閪面

廚叉唔係好西姐，因航又唔靚又西面

冇平機票點解仲要坐廉航

港豬先去日本
依個價返內地玩坐到頭等啦
去日本

香港番大陸有邊間航空公司有頭等坐呀？

睇耐咗係聖誕檔期，自

你咁講兩千頭都貴啦
HX不嬲都一千五有找

同朋友坐過1次廉航 一定唔會再坐

最多人講呢句 咁點解我唔同時坐得舒服又食好先？

睇下1000佔total budget幾多% 炸wo

時間優先
再黎你廉航旺季買定保險穩陣d
利申旅遊相關行業

總之UO狗也不屌

加多1000 坐ANA/JL/CX. 就算無直航要轉機又點話.

個人中意hx 多女

Peach d櫈無得挨後
好濕滯
千祈唔好坐

UO 都算
年少無知買過MU
真係坐到骨都痛

hx
但cx如果貴過hx 千幾我都寧願搭hx
去日本幾個鍾 重要我覺得服務差唔多
果千幾蚊去日本食幾餐好野仲爽皮

上次坐600
利申乞兒

同樓主差不多時間都係關西
買左peach
通常短途我都會簡最平個間

HX
三千幾坐廉航仲要承受風險？不了

因為你睇白粉報